#. extracted from ./mail/chrome/messenger/FilterEditor.dtd
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2015-01-13 03:17+0000\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_TW\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Translate Toolkit 1.13.0-alpha1\n"
"X-Accelerator-Marker: &\n"
"X-Merge-On: location\n"

#. This Source Code Form is subject to the terms of the Mozilla Public
#. - License, v. 2.0. If a copy of the MPL was not distributed with this
#. - file, You can obtain one at http://mozilla.org/MPL/2.0/.
#: window.title
msgid "Filter Rules"
msgstr "篩選條件規則"

#: filterEditorDialog.dimensions
msgid "width: 100ch;"
msgstr "width: 100ch;"

#: filterName.label filterName.accesskey
msgid "F&ilter name:"
msgstr "篩選條件名稱:"

#: junk.label
msgid "Junk"
msgstr "垃圾郵件"

#: notJunk.label
msgid "Not Junk"
msgstr "非垃圾信"

#: lowestPriorityCmd.label
msgid "Lowest"
msgstr "最低"

#: lowPriorityCmd.label
msgid "Low"
msgstr "低"

#: normalPriorityCmd.label
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: highPriorityCmd.label
msgid "High"
msgstr "高"

#: highestPriorityCmd.label
msgid "Highest"
msgstr "最高"

#: contextDesc.label
msgid "Apply filter when:"
msgstr "套用篩選條件當:"

#: contextIncomingMail.label contextIncomingMail.accesskey
msgid "&Getting New Mail:"
msgstr "正在取回新郵件:"

#: contextManual.label contextManual.accesskey
msgid "Manually &Run"
msgstr "手動執行"

#: contextBeforeCls.label
msgid "Filter before Junk Classification"
msgstr "在進行垃圾信偵測前進行篩選"

#: contextAfterCls.label
msgid "Filter after Junk Classification"
msgstr "在進行垃圾信偵測後進行篩選"

#: contextOutgoing.label contextOutgoing.accesskey
msgid "After &Sending"
msgstr ""

#: filterActionDesc.label filterActionDesc.accesskey
msgid "&Perform these actions:"
msgstr "執行下列動作:"

#: filterActionOrderWarning.label
msgid "Note: Filter actions will be run in a different order."
msgstr "註: 篩選條件將以不同的順序執行。"

#: filterActionOrder.label
msgid "See execution order"
msgstr "檢視執行順序"

#. New Style Filter Rule Actions
#: moveMessage.label
msgid "Move Message to"
msgstr "移動郵件到"

#: copyMessage.label
msgid "Copy Message to"
msgstr "複製到"

#: forwardTo.label
msgid "Forward Message to"
msgstr "轉寄給"

#: replyWithTemplate.label
msgid "Reply with Template"
msgstr "使用範本回信"

#: markMessageRead.label
msgid "Mark As Read"
msgstr "標為已讀"

#: markMessageUnread.label
msgid "Mark As Unread"
msgstr "標示為未讀取"

#: markMessageStarred.label
msgid "Add Star"
msgstr "加上星號"

#: setPriority.label
msgid "Set Priority to"
msgstr "設定優先順序為"

#: addTag.label
msgid "Tag Message"
msgstr "加上標籤"

#: setJunkScore.label
msgid "Set Junk Status to"
msgstr "設定垃圾信狀態為"

#: deleteMessage.label
msgid "Delete Message"
msgstr "刪除郵件"

#: deleteFromPOP.label
msgid "Delete From POP Server"
msgstr "由 POP 伺服器刪除"

#: fetchFromPOP.label
msgid "Fetch From POP Server"
msgstr "由 POP 伺服器取得"

#: ignoreThread.label
msgid "Ignore Thread"
msgstr "忽略討論串"

#: ignoreSubthread.label
msgid "Ignore Subthread"
msgstr "忽略回覆討論串"

#: watchThread.label
msgid "Watch Thread"
msgstr "追蹤討論串"

#: stopExecution.label
msgid "Stop Filter Execution"
msgstr "停止篩選"

#: addAction.tooltip
msgid "Add a new action"
msgstr "新增動作"

#: removeAction.tooltip
msgid "Remove this action"
msgstr "移除此動作"

#. LOCALIZATION NOTE
#. The values below are used to control the widths of the filter action widgets.
#. Change the values only when the localized strings in the popup menus
#. are truncated in the widgets.
#: filterActionTypeFlexValue
msgid "1"
msgstr "1"

#: filterActionTargetFlexValue
msgid "4"
msgstr "4"
